摩迪搞到小花迷無曬藉口

班小花迷成日用墜後組織黎幫佢開脫，今場摩迪就完美示範中場要點踢，走上走落助攻助守控節奏，仲可以遠射，唔係好似你隻小花咁走多步都懶，一上腳就向前衝 ，根本小花打中場就唔合格 小花迷唔好再賴其他人

盡情bin

小花成場跑動隨時仲少過80分鐘先出場果個高華錫

仲要摩迪仲老過佢
成場跑得多佢幾條街

仲話小花打咩位都係最強
國家隊冇巴體系,你打咩都死

識波帝

d人話美斯係球王 想笑死我？
今場摩迪就踢到成個球王咁喇

小花迷仲有咩藉口 人地對面個10號仔示範咗為止一個世界級中場

咪撚張摩迪同條死毒撚比啦

佢LW黎

今場之後覺得摩迪靚仔左

跟住咪話小花唔係踢中場囉

一係鳩推 一係鳩塞直線
墮後造波造到佢得75％傳球成功率
真係知唔知醜

依D戇鳩都唔知有無落過街場掂下個波。

咁佢到底踢咩

皇唔係咁多靚仔
魔笛一定更突出，啲光芒畀丙朗搶晒
但佢永遠係最好中場，值得更高榮譽

同意 上年金球獎佢應該要排係Buffon前面

小花迷不嬲玩哂
邊樣對佢不利鬥唔過就話佢唔係踢前面/中場,點比

龍門派膠，唔計

呢條on9仔係阿根庭個post成日話Icardi唔值得入選，因為同全隊唔夾喎

抵死啦宜家

我連輸波都拎開唔講 但你呢個所謂球王連蛋都破唔到 輸波果時帶頭放棄 諗唔到有咩理由仲話佢慘

前鋒輸比牙朗
中場輸比摩迪
小花轉型打中堅啦

我覺得摩迪個髮型好撚瀟，加埋啲球技成個足球莫扎特咁

拉傑迪被人省，佢做隊長第一時間行出嚟，果下真係型

散步帝

摩笛今場癲到美斯迷都要開po認低威

佢性格都唔係好外向啲人黎
不過話你知隊長係咁做

小花隊長

隊長有好多方法做，不過一定唔係好似小花咁

摩迪個人都好內斂
不過美斯直頭自閉毒撚

做球證算啦

呀唔記得左小花唔鐘意跑
當我冇講過

真心勁
都唔講咩跑動掃波
齋講攻中
人地摩迪d 傳波通透到識自動導航咁
又要有遠射
點計都輸

摩迪決賽出得

根本摩迪都係一代球王級數，只係低調d

如果佢識打中場 一早就會係中場出身 而唔係前鋒啦

然後輸比拉莫斯

睇返摩迪仲大過美欺兩年,人地仲可以走上走落

呢對中場真係冇撚得輸
唯一要擔心係唔知掃蕩能力夠唔夠 打完兩場都冇乜受過咩挑戰
摩迪 拉傑迪上場都多犯規 拉傑迪仲拎左牌 如果對啲再快啲既球隊唔知頂唔頂得住
有人幫幫手做第一道屏障既話真係無敵

高華錫都幾勁 癲狗咁衝黎衝去

坐房做var球證ok？

摩迪決賽出到？

做球迷咪算
學花迷咁係自己屋企幫自己打氣